學校咁 唔知點好 求幫手

幫frd po
我學校唔係名校 band2中
我地學生自問政治冷感？唔係
好多人企出黎？亦唔係
有搞過人鏈 40幾個人出席 其他人係樓上食花生

我好想可以多啲人企出黎
我好想啲人由淺黃變深黃
我好想鞏固大家對呢場運動既信心
我好想令大家覺得呢場運動唔係唱下歌 嗌下口號
但係我除咗搞人鏈仲可以做啲乜？

連儂牆？有~但冇人寫 因為要寫全名落去
搞到冇人寫 冇人寫就冇人睇

貼文宣？有 不過冇耐就俾訓導拉去照肺

舉文宣？有 返學時間 日日舉 個個扮睇唔到

搞人鏈？有 40幾個人參加

搞罷課？有 得七個人罷

爭取連儂牆不記名 個個都推卸責任
訓導話係活動處老師負責 活動處又話係su
今屆su又話係上屆su 上屆又話係今屆

而加班勇武認為班和理非又唔做 剩係做冷氣軍師
咁又係有少少唔抵幫既 星期日去op
仲要po ig story 話自己safe
睇到嗰下真係把幾火

唉 我都唔都想學校分化
咁我到底係學校仲可以做啲乜？

首先要build up個關注組 由罷課七勇士開始加強組織性

人鏈根本就係on9

實不相瞞 朋友已經搞咗我都係其中一個admin
個關注組就係得兩個admin
有諗過加人好冇？學你話齋加強組織性
但我地啲活動真係冇乜
太多人會唔會反而冇用？

入世未深

咁仲可以係學校做到乜？

有幾多個admin 唔係重點 而係其他人知唔知有tg group 存在

有啲唔知